[性學]其實每一個男人都屌過自己老母

如果係順產, 咁基本上條咕咕一定會掂到老母個陰道,無一例外

唔好以為剖腹產就冇事, 基本上你老母懷胎10個月, 而你條賓周一直浸在你老母的子宮內, 可以話係成條入晒最深處

雖然好唔想承認, 但為左人類o既性學發展, 我地要先拋棄傳統性觀念

利申: 上緊周健全個course, 準備grad

原來我唔係處男

冇錯, 呢個就係我既總結

Raw sandwich

笑到仆街

你知唔知咩叫入呀

樓主知咩叫入就唔會出咁撚on9既po啦

樓主食屎大

Ching ho ball

Nobel prize

即係耶穌破左佢老母處